blocked user 大鵬金翅神將

屌你老母煩過西

你一定係其實都blocked埋泛民

先會產生本獨派仲有人支持呢個幻覺

重開視野，回歸泛民啦巴打

本獨派收左皮架啦

咪當睇唔到囉

我地泛民先係主流呢個事實，你地都一樣當睇唔到架

新一代西門慶

有洗到版？😲

push